[大賭美股］每晚爆升賭枱（2）

爆左post 冇開 sor

個名暴升改爆升好似型d

之前豬左9皮，幾時先俾我買到千升股

9萬美金？

今晚uone

Lmfa升返上1俾我走啦

買咩事9皮先

陰跌又係on9 仲要換手率咁高

但流通股好低，食食下麵見佢跌穿返1即刻無胃口

港紙

Spi 就係流通股低 個個搶住入

日日賭場唔同，好難摸清個底

斷斷續續幾隻股，高位唔放想再賺多啲，點知又跳樓直插

最緊要你知道自己揸貨能力 到左位要走

咩code

好少姐 容易追

贏粒糖輸左間廠

爆升股係咁架啦，今朝辯論都提哂水，黑人政策

Uone 早兩日入左 一上9蚊就俾人扑棍 我都唔係太有信心可升穿

有咩黑人股？

想攞料

6個幾入，8蚊食一轉，如果呢星期落實食正條水應該都有得炒作

uone,byfc

餵埋比你 ，uone ,byfc

唔該師兄之前用支牛買sunw賣唔返出去搞到蝕左好多，依家都賺返

sun個晚真係嬲，跌左幾雞
如果侵唔係尻up黑人政策既話就fat fat

nndm 點睇

一日都係支牛頂佢上到高位個system有問題放唔走搞到勁多苦主

真係易咩

玩爆升股要小心d

我總共豬左十幾皮，開到疫情高追豬咗大部分，後尾玩爆升股博，點知輸仲多，大家有冇竅門分享

求入tg gorup

遠離賭博

下下高J?

呢句真

做好止蝕同止盈位

俾我搵返豬左嗰啲錢就會離場

錢多咪玩細價股
風險好撚大
除非你賭波賭開十幾皮就另計

有冇Ching有留意CTIC
盤後好似黎料

3分技術 7 分運
先問自己有冇技術

衰貪心

如果跟琴日盤前玩法
盤前應該好多醫療股彈出 呢隻係其中一隻

坐緊ACOR，應該死得

好難講 琴晚盤後醫療 天然氣 似乎有搞作

夠鐘埋位開枱

又夠鐘玩身家大轉移

CRDF
依隻野送錢唔會跌

嗯 有心就唔難

但得返萬5蚊港紙本

lmfa會唔會一開波就跌到5毛

準備跑馬

唔好呀

等螞蟻ipo allin就得

無FEEL喎今日

除左呢隻都玩唔起咁

7毛

暫時觀望下，唔好亂入賭場

再睇暈係條街度

入幾舊賭波算 唔睇喇

4個幾冇入 轉個頭爆上5

apm又黎料?

NNDM

Ctic個大deep v正，今朝無掃貨嘅有福了

好冷清 就算有升成交量都好低

SRGA

訓醒 LM

今日賭場未開 晏D再睇啦

CTIC SRGA 算係多人玩 但成交都好少
感覺就係無莊得少量散戶玩

入左少少ctic 3.21果時

點解尋日成交咁大但股價唔多郁既

妖股正名：爆升股

今朝6.5走咗一半

Ctic 特價

apm 爆左少少

好無力 唔知搞乜

賭場股：所謂特價 只會跌得更勁 所謂坐就係輸得更多
心法：早走早著

買左少少
7點再返黎睇 今日無乜成交咁

苦主HERE
如果唔係佢而家都仲可以打個和輕鬆玩

SAME

最怕好似今日咁 賭場唔開 想追都無得追
唔通中期調整加大選 連賭場都唔開

5.7入2.7放哂

你用得呢舊錢賭, 都唔會係緊急用錢, 跌左個D唔差在多一個星期兩個星期去追
愈急愈錯
利申: 講就識講, 自己都係咁

坐緊rig pll

新手伸手問，咁多位清係咩途徑睇盤後或者知道會爆升消息？自己mon盤後價？

我都係自從...sunw 個日放唔到 黑到依家
贏錢變倒蝕好多....
心急想追平條數....每次高J ....

20樓下冇入..而家入會唔會冇肉食

好似搭緊棚

不要再說了
本身最高賺緊成千美咁濟
宜加倒輸返5 6百

入左呢個post就知賭場一定唔會執笠

用支牛睇

爆唔爆升唔知㗎
話明賭枱
炒人氣㗎咋

賭場妖股要學識既係 割禾青 賺完就唔好再掂妖股
我宜加只求打返個和

其實有冇人試過中伏後，坐貨坐到翻身變大賺

唯有等佢跌
下次再玩

好似無一隻去番50%

玩呢d 要識走
呢d 叫pump and dump
一班人同時買入一隻唔值錢既股
之後鬥快走
呢d係零和遊戲， 玩身家大轉移

今次賺唔到就要止蝕
玩下一隻賺番
日日都有唔同既賭場
好少會轉玩番上一隻

282 炒完兩日
依家都收左皮

返J 3次, 3次都出事

所以賭場切勿賭身家
小賭怡情

我尋晚都你咁
來來回回都係高j

睇swing入

搵人叫班鬼佬起身

雲集YJ爆升
幾秒貨仔
又一次就明莊家大撚曬

賭場太多 每隻股最多坐2日
輸左就認 好過擺到愈輸愈多

CTIC

TOUR開始升，宜家入包賺，唔賺搵返我

入crdf啦
要賭搵隻唔識跌既 又唔洗mon住
每日10-20%

入左即升

信你先奇

要走啦

比d信念

我會賭1.4-1.5左右

屌, 岩岩出左街睇唔到, 仲有冇

執左少少走多謝巴打！今晚win多點！
請教下可以響邊到搵到呢d potential 細價股

留名

FT用家

Crdf有錢執 今晚睇佢30-40

有咩因素?? 而唔係炒緊WO
40-50都成3倍幾

ITRM

20最少啦我預 冇咪賺少d 反正都唔會跌

唔想妹咁耐 好難頂

唔知升到幾多就真

我諗最多都係40 已經price in哂

燈番落去先 想入貨

35應該都已經大大棍朴落去

上過一次30

40應該真係頂 仲要可能得一瞬間掂到

難d 成班SH 入左成半個月 妹足咁耐

我

不過睇到時係咪6B全部都wkhs拎哂
係嘅話都唔知幾多放好鳥

唔燈番落去我冇錢入貨

陰公

TOUT應該上到1.4，美國JJ都未起身
利申0.9x-1.0x重貨

好過玩賭一日果d妖股

一陣開盤前睇下1.1入唔入到

今晚玩TOUR?

睇路

即係點

即係睇路

應該食唔曬6b最多6-7成

利申：鳩估 冇數據

盤中開前 再推介一次GNUS 一個字 穩！

落唔緊要
一係就落多啲..落嗰少少 唔想加貨溝

講起收費 豬豬下 都比，FT收左唔少錢

豬同ft收你錢 2回事喎

咁我都係唔買啦

隻ITRM又彈

你幾錢入

佢係咪被套

今日有咩好炒

又到8點

WKHS等緊25

唔知
但見佢講咗幾次

下下都要講豬到坐同爆升緊要高j果d咩

Nio有機會v落黎再上返去

賭場呀嘛唔爆升點玩

等緊18.5

咁我都等18.5

睇下佢跌到幾多回升先入

爆升緊先玩？ 怕高追得到放唔到 所以自推介大家呢隻 成交又多又穩升 係慢d姐隨時炒到埋黎 你咪做到低買高賣囉

但隻野唔係玩即日 要hold 2-3日

牛名

冇乜動靜

大家可以留意下GTH

冇賭場就係玩返正股架啦
NIO 18.5 好難等
WKHS 25 容易啲等

lmfa頂唔順 走左

調轉沽佢囉

你係咪尋日水我買個個?

一早散哂水 豬左幾多？

太難玩唔識玩

400鎂

三千姐

ctic

唔好喊
我俾你呃咗都未喊

我呃你

等開盤算 好悶

想問盤前點買
得FT

落order個到 有效期揀盤前

沉迷賭博等於賭錢落海
我信啦

好似出面咁大乳...落多d

佢最後落唔到18.5唔好怪我

睇多幾日先

都睇緊 2.35M contract only

有冇巴打入左？

nio

今晚仲唔係ITRM

賭場散了？

9點啦, 等開市先啦

1.61入左係咪血本無歸

可以hold 下 開市應該仲有一浸

1.5有張大單頂一頂, 應該頂到返1.7既

依隻想長揸

建議早走早著 頂得起係你好彩 但識走係你聰明

你地唔係買tour咩

係開左咁耐都冇net profit

一陣set得低又入唔到

又棍

Itrm 一開就熔

一開就熔

Cls

Spi又嚟？

今晚留錢搶新股算

ITRM又熔

2蚊放咗一半

好痴線

ITRM可以升幾多

ITRM入唔到 屌

一開返就跌 信唔信

Crdf啦 講左幾次 日日升 派錢股

熔幾耐?

10秒即溶

繼續熔

繼續升
再熔

今次斷溶 有冇人放到？

有賺好走啦 隨時插返
利申 走左

仲有一半未放
睇埋今次開返咩環境先

清今晚賺幾多 今日冇玩

走

再熔

走鬼啦

我七點幾一直睇 1.2 1.3心思思 一升就入1.64入左 開市1.95走晒

幾時再有oxbr果種盤

LM

Peck仲有無

有無人知PLTR暗盤玩到幾錢

依家先執得220USD
翻唔到盤

唔見晒人

又冇野玩

散哂水，都係玩頭半粒鍾

ITRM 想點

未走？

2.1 入左

我係$10等緊你哋

1.59 入左

點睇個莊係咪吸緊貨

Me too

同問

苦主

尋日咪講左，時限1個鐘，走啦

可唔可以升多一波

叫撚左走

邊有得睇㗎莊吸貨莊先知㗎姐...

我以為有d signs 可以睇到

途牛有冇玩

2.1 入 1.55 走

早走早著，洗緊倉

pk 左

除左恭喜都唔知講咩好

metoo

高追左peck

Kldo 揸一兩日起碼20-30%

點睇

咁大貨

黑雨

睇賣盤，百幾萬貨炸落黎，開通睇要比月費

Pltr幾時開

跟 3000 手@1.24

最近賭股好似玩頭半個鍾就收工

好悶

坐返幾個月先

高追左 仲要買勁多

LAC

之前買過，不過放咗

今日冇乜賭台吸引

玩下正股

升到痴左線

PLTR點睇

掛左limit 15 冇人知幾錢

Nndm 隻股真係唔夠膽入

cls 納dee升 我d股跌

咁你覺得會算幾多

升到好勁
但冇買

*升

點解

隻臭手 好多時買完就跌

大家咁話

唔知家 又係d大莊買先 我地d傻散可以幫佢地接貨
不過我見d鬼佬係咁討論依隻野 應該炒得起嘅 估20 再插返落黎
另一隻ASAN 直頭冇乜人講

幾時開?

唔知呀 隨時開 要mon實

BYND 走勢幾好

痴線 係咁儲力
跌一跌又再爆上

會唔會等到1點後

我都唔知 美女鍾意幾點就幾點開 好痴線

睇支牛1.7有單大賣盤 入唔過

算唔算係賭場
又要即買即放
幾分鐘嘅事

唔算嘅 隻野有好強嘅solid business 個CEO都猛料
都幾睇好

Peck仲有無機升

你意思係可以長擺
定係有多啲時間睇之後今晚晏啲先賣

我之後會睇價再決左長唔長揸
因為一開盤個個都搶 個價會好唔穩定

會唔會變成YALA

唔買呢隻了感覺好危

其實有d想平倉 等跌市先入 有幾隻好想買 但覺得個價太高冇買 睇住佢地升

點解咁睇？

然之後睇唔過眼都係入左
即跌

asan開左波

ASAN開左

等PLTR開即入

都算正股 賺唔多

有啲驚其實

Wkhs 跌乜鳩

ctek 想飛咁

29好大阻力

你買咗?

等到徐副未?

29.44 高J 掛30

入好多？無乜肉食

睇睇下覺得佢正氣過PLTR

你唔買PLTR啦?

有order 入到就食第一水就走

PLTR賭場黎

窮呀 入左少少咋

NIO 我屌你老母？

高位入???

$21.73

我等住撈底

我22.5

呢個post加埋分分鐘豬左100k鎂

玩完PLTR跟住攞返啲撈底 啱啱好

咁快散水 佢老母 仲要大size

點解散 買高咗咪坐下 正股京西

因為要攞返啲玩賭場

下星期v返上黎

Asan可摸以唔好再妹

今日冇乜賭場

升左4成啵

又話PLTR嘅

我掛30

依4成用佢個參考價計

首先個賭場要開先

今日無咩好玩 訓陣先一陣睇波 大家贏多d

Asan散水？

咁你徐定副先啦

CD

CD 14.5 望到而家都未買

仆街好似真係有啲力

幾多放

撳錯10.3入咗屌我老味

太早放 diu

買少左 唔知佢開幾多錢

入唔入到

我10.5放左 見佢跌一跌落10蚊

10.19

yes 其實掛20蚊都得 佢都係同你10蚊入

等咗成晚 然後買唔撚到

原來可以咁架

11.3放咗

x2

唔玩了 今日又蝕十幾

我地幾時賣好

冇咩料到 睇黎要等3點9

屌垃圾支牛買唔撚到

支牛買唔到

訓醒睇盤後算

屌未訓既巴打一齊黎炒PLTR，Free money
清哂d TOUR lu

10.5買唔撚到 上撚到11.3 都買唔到
之後我唔撚買了 on79支牛

PLTR USD$1.37

PLTR USD$11.37

same 望住佢升買唔撚到

放咗lu 都唔郁嘅

聽日開始用ib

10.5買 11蚊走左

又話賭場 郁都唔郁

1蚊都冇
我執得 五百幾HKD

我用ft唔俾買

要跟市價先買到同放到

thanks ching

我啱啱連市價都買唔到
一直提交中 on9

算啦啦 最多咪賺1蚊

正股蝕到飛起

可能幫咗你咁諗會開心啲

Wkhs..陰跌..

可能會再跌
我等下先
留錢玩賭場

然後聽日就升返

其實聽日仲會唔會有賭場

d人放係因為9月最尾一日都唔出usps contract

日日都有

咁你地依家買唔買姐

已經揸緊半個月前入

睇佢會再跌
玩埋聽日賭場先

半個月前買落

橫行左一段時間 有機插 唉 幾時先出contract

賭場日日都有..睇你敢唔敢入

原來你地兩個想夾埋套我買
我都係留錢玩聽日賭場

我只係講個可能性你知

始終冇講實邊日出contract..可能陣間盤後突然就出
我自己就估最遲大選前啦

佢夠膽直插我唔介意溝

搞到我心郁郁想買

我冇咁多錢玩溝

本唔多就要衡量下真係

賭場我玩好細..志在賺餐晏仔就算

或者你自己心水係幾錢入..你set限價買啦
講緊係入咗要坐一頭半個月都冇所謂嗰隻

我心水係25但係睇佢可能仲未跌完
一頭半個月....

我等緊24蚊溝

當你打算買30股
分開2-3個價位入貨啦

唔好一次過...一定要留返啲預溝貨..

我等23

你唔使咁睇高我
我冇咁多錢
溝貨從來都冇我份
佢今晚23我就入

今晚23就..應該難啲

我當你10股..分2次入都好呀

我都知今晚唔會23
10股都要分兩次 我真係窮

留返少少cash for溝貨係必須的

Alna開始？

NETE

Why

EGY

盤後繼續陰跌

唔錯，盤後都食咗三隻
egy ades geng

有無人有買ctek,係咪散水

準備溝

請問師兄你點set加

你唔識睇圖咪set+-15%贏窮都走
識睇你見跌穿支持位就好走

高位入左CTIC，盤前係咪要即走?

幾高

3.45

多唔多，少少就當學費，尋晚已經散左水

1000股，唉

又夠鐘埋位開枱

1.95支持位，穿左好走

琴晚想走，但唔小心訓左

散左水好走啦 見好多股第二日一半都無

好驚一開波又跌幾十%先

開賭了

今晚邊隻

暫時唔見有賭檔

要留意突然多成交量 換手率低（未有人知）入定少少埋伏 等一開市（盤前 盤後）爆幾十%上去

但支牛set 唔到盤前

PLTR揀唔中 而家坐緊NETE

咁夠膽未放都走去訓

GENE點睇

走既多過AMRH 怕你高追

係呀如果set 止蝕真係怕佢開市即刻賣左佢

考你眼光

好彩冇手痕入

Sndl?

好彩你肯問 睇下而家？

今日盤前好悶喎
係咪放假冇人炒

成交太少谷左上去 都好易一棍打落

PLTR

開左半個鐘啫 多數5半黎料

走啦

又 jump 了

怕咩？落返0.165先再斬都未遲

冇野玩

飲啖水先

好勇, 比我0.26-27都走左

egy 入d

盤前暫未有交易？

偷入JAGX

呢隻望落唔錯

呢幾日真係唔識玩 重要坐緊啲
追唔返輸左既錢了

同路 ，師兄睇幾多

唔係開咗支牛？

今日好靜咁

我以為你已經開咗用得

可能中秋節食緊飯

WKHS跌跌跌跌跌

苦海走咗啦
唔會再跌

what do you mean

支牛苦海你都唔識
同麵麵一樣呀呢條友

我兩個都唔識
求教學
佢走咗又會點樣

簡單D黎講., 燈神

麵咪媽你又唔識
燈神喎

咁點解佢地兩個會出名
同埋你點知佢走咗嘅

明燈，又稱燈神，是指一些在賭博、股市，政治事件或體育賽事結果下注或作出預測的人，但出來的結果往往和他投注或預測的相反。有些網民會刻意投注明燈預測相反那方，因此贏大錢。因此這些預言者就猶如佛家中所述的「苦海明燈」般，指引了萬千網民的財路。
被明燈點名的球隊，會被稱為被「祝福」；而漸漸明燈亦成為動詞，被明燈預言而大熱倒灶的球隊，被稱為「燈死」，而明燈的「命中率」則會被稱為「燈力」。

wkhs今晚穿硬23

放假可以賭通宵

唔得喎你地兩個都唔同view嘅
究竟係會升定再跌

苦海一粒鐘前係支牛話自己止蝕離場啦

2個都燈到癲...同燒山一個lv

麵麵最近嘅事蹟就係put tsla 330
佢put完之後tsla一路keep住升

你自行分析下啦

諗住幾多止賺

彈一彈set $3.35走 支牛成交唔到

0.35 定 3.35

0.335

Enlv

買左

有無人賭nkla

小注入左

唔敢高j

賺個靚dinner走人算

10.7 望到 12.4 唔敢大注

會唔會蝕手續費

應該有 3鎂 賺

SAME, 扣埋手續費賺10幾美金走

ITRM有無人

準備屙煙AMD等佢粒免費5950X

我都係12.4放 依家莊都走埋 好彩

1.6 入
0.9 頂唔住正左

走*

WWR又升返

SLDB賺左餐飯

2.幾入，而家溝到1.6，買多左，等下先

gene

2.5x走左

盤前係咪玩到八點就冇
FT撚一入就跌

其實點分震倉定free fall

人地4-5點已經開始玩 8點入多數高位

d 妖股好難玩

咁係咪都係開返個IB 好？定Charles schwab

SLDB

本來妖股贏1300美 輸返晒去返原點 好彩啲正股升返

SLBD

Slbd 有機會熔斷

今晚賭場?

SLDB有冇機出穿6

幾多股？0.93了

應該得

盤前係香港幾點開始？

4點

支牛點睇盤後異動ranking?

大家點搵成交量高
有潛力賭股/妖股？
想學野

支牛行情

ENLV 升熔左?

有無人用TD ?
點解佢個圖表成日都出唔到 幾時買賣 既位??

你哋通常幾點睇架，有時太早睇跳水

走左

咁就6左

再執少少 走了

sldb 冇力

5.5 有諗過接
但諗諗下放棄

10分鐘就散水

真係痴線 正股個市咁樣點入呀

5.1 左右來回

真完左

sldb賭枱 已散水

BBBY

唔係炒消息 炒氣氛

sldb上返5.5啦屌 盤前4.7 cancel

等你話我知邊間最好用

中左伏

sndl‼️

已下注ba,amd, gopro

gopro有好消息咩

gopro9 only ,賭佢反到身

Slbd set 4蚊無撚買
果時5050估佢個莊未走有機會再升
難得估中反而無買

你無買都無輸呀 我盤前4.8set 完cancel 左
再5.4入返

CBAK !

最高5.8, 有冇走到?

唔會啦，個市場已經做唔大

隨便，earn 緊錢

我係落返黎果口入 中左伏
賺左口5蚊入5.35走

Nkla cls

Nkla肯定有莊

妖股，點追

痴線, 爆兩次跟住插到仆街

Artl

妹返落去

BBBY 幾多買盤

全部高j 冇肉食

早排已買，呢刻買就無肉食，而家等緊餐飯黎

Sorry冇追post

出左去 冇得同大家一齊玩

而家黎囉

TEDU??

sldb 跌唔落去 想升又升唔到

EXPR $0.696

盤緊都要走了

想溝

你玩妖股一溝 散水走唔切就含 保住條命日日都有錢執

sndl點搞

係既 本身賺 而家輸 好唔抵

樓主入左？

我隻UESG 本身+90% 坐一日反輸-15%

掛左係度 個價落唔到 等下先

走晒未

-15%走

一陣輸哂 得訓電話係手落order同睇盤極慢
唉d正股 狂升都唔知幾時先好似9月頭咁插一插落黎 落唔到手

唉 唔知散左水未

Anxi

仆街 隻Sldb

插到傻

唉.....唔識講
唔知走唔走好, 有4.6既貨

我5.4 你買左幾多

我4.6 / 200
不過玩左成晚, 整體都仲係賺緊既

你都好呀有賺

成晚玩左20幾個trade ......

唉 諗緊走不走 又心思思想溝

我都係新手, 玩左幾日, 我都係學緊野
幫你唔到

SNDL升返上去未
2.98入

你都玩左幾日啦 依d緊係鬥快甩手 點會溝
除非搏個莊未走

唉 係 想博下個反彈0.2-0.3走人

JKS點睇

乜美股day trade 唔係有限制咩

我唔知呀...我都玩左幾日, 佢比我trade就trade

無力

支牛同ibhk都好似冇PDT rule?

入左150股姐 但唔抵 開市前set 左4.8 又cancel 本身睇會上6蚊

支牛印象中可以無限t+0

都係等唔到

0.26 here

入唔入好

下但唔呢d 唔係美國既rule, 銀行可以唔跟既咩

唔高追了 入左ANIX

食糊

MUX $1.09

WWR

Rmbl

止蝕從左了輸返兩日賺既

好悶 冇野好玩

今日買call訓到贏啦

Nakd突然升2x%嘅喂

我睇反, 好似cash ACC 係唔受限制, 佢只係限Margin account。

侵奶野可能太陽能股又會大爆

點解？咁黑人股係咪準備大插？

想知關太陽能咩事？

廢老joe 話撐能源股嘛

通常盤前一開冇耐就有賭場

俾你見到即係引你入賭台 一入即散水

講到明賭場就係博架啦

有時間炒 但要夠快手 一慢俾莊家放哂 渣都冇 做股東

請問大家 有冇見過盤前升
但林開市暴跌？

大把啦

日日都有 之前都中過招

跟

今日賭場冇開

srne,vxrt,ino

Nbev

ibio, vxrt

今日無隻有量

ibio

Lone 無買

算啦呢隻

chapter 11,睇路

樓豬呀～～nakd插返落去啦 唔好再pin

XTNT

兩蚊先食為敬

尋晚同今朝埋伏咗少少，我都兩蚊全走

我係今日1.06入貨 有得追下月

今日有咩好玩

呢隻小心莊家橫盤出貨再陰跌
賺左錢再睇穩陣

lone開市應該仲有一波

後悔無入

邊隻？XTNT我2蚊放哂
等睇freefall

你e隻1.5留意緊

4點已經異動緊
到佢炒左一轉先入
IBIO又係執少少

你幾時入

我留咗一半
上得返0.7就正

而家好似入唔過咁

一開可能插返1.7樓下

0.6

0.65啦

升到2.1

估佢唔到

岩岩個莊係咁刷成交 左手交右手推上去

2.5

冇啦，同上次隻SPI同SUNW升到熔兩回事
鬥手快

好奇點解無浴到斷

2.5兩分鐘都冇

xtnt咩位走好

橫盤假支持出貨
2.1～2.4來回

但岩岩見佢又刷左波成交 有啲想賭佢再拉一下

好撚驚中尋日隻sldb 伏

盤前虛高全部，得codx守住

今日啲莊明顯唔同玩法
全部係橫盤出貨 陰跌

玩細波幅先有得掂下 同之前果啲大起大落熔幾轉唔同
呢啲莊好明顯睇到 舊招
果啲反而搞唔掂

正，隻NVAX盤前101入左

但插到1.7幾 真係唔知點

CBAK上車啦喂

只會一直跌到出曬貨為止
最尾可能重會一棍扑落去
岩岩唔走坐到出年都唔知走唔走到 呢啲莊

正
Nnox終於返返家鄉仲有錢執

今日其實係咪大奇蹟日
我2隻坐緊嘅都突然走得甩

係

sndl 點算好
0.21 入

成個倉得LAC係綠色

入唔入先過

巴打門知唔知TWLO做乜？

而家仲諗住入？
佢跌返曬落嚟咁濟啦喎

unity software

Luckily

我之前0.3嗰陣買落㗎
買得600股 蝕曬都唔痛 所以先由佢擺係度
點知無啦啦炒起

加油 一齊發掘下一隻 賺返啲錢返嚟

今個禮拜啲賭場好悶

好多隻都係玩一陣就拜拜狗莊

Sldb

留名先

想問下大家，我用緊sofi，但係用黎day trade 真係唔多ok。
不過我本金唔多，10－20k港紙，有無話邊間比教好？

到炒spaq

sldb 同 wwr 都係咁升...
但2隻都冇買... 買左果D就。。。

支牛

ENLV

CHFS

有一兩倍都好好

假設個post爆左 熱心巴麻煩開post

唔會掛

CRVS

WWR

2.x入 而家4.x

Grnq

今日4點pm冇mon住
依加隻隻都爆升

唔好咁諗,係你既就係你既
同埋盤前爆升 一開市通常都跌 好易出事

我執緊錢

已經斷左兩次....

啱吊$7全走

發啦巴打

大家覺得WWR今日會上到幾多???

跌熔

7蚊有冇走

岩岩6.06停左

WWR咁襟玩？

wwr 5.5入 7走

Wwr仲有冇得升

6.xx苦主區

WWR 以前幾萬一股？ 拆過來？
咩嘢妖股來

盤前KOS輸到仆晒街 WWR執得少少

上返6啦

今晚溶左三次啦
咩氣氛都無 快走

終於走到

賺定蝕?

仆街中伏

我冇買

今晚冇咩其他岩心水再入

賺到個飯錢都偷笑啦

6.57入 大獲

巴打入得多唔多

WWR會唔會好似上個星期個劇本
無啦啦又升一下 repeat repeat & repeat

100股
想回本走人算

加油, 我之前WWR都輸左一筆
今次都係50股小小地追返

跪求黎個反高潮比我拎返d錢走

身家大轉移

岩岩一入就drop

你贏返曬啦？

今日執得二千幾HKD
未翻身

巴打咩價入?

5.8

聽晚繼續

打算咩價放?
唉我都估唔到呢隻股禁快賭完

6.幾就走啦 玩唔得耐

宜家free fall中

吸取之前教訓,今次個時機入得岩

你6.5

係咪要止蝕離場算

要自己諗清楚
我上次WWR又係差唔多, 放左佢又升返屌佢老味
世事難料

你上次幾多買?幾多賣? 之後升返上幾多?

WWR頭先跌到落5.2X 宜家又5.6X

巴打放左未

輸咗成皮野 以後再賭斬手指

想等升到$6蝕少少放咗佢

唔記得個價, 計返如果hold住贏兩三百 但走左輸百幾

又升返了

6.2

屌 5.9 放撚左

你幾錢買的?

酒呀

5.4

口罩巴點

宜家6.3...等唔等佢上6.5呢...

早知岩岩5.4再入多轉

宜家好似有大戶大手買賣緊!?

真係唔知, 睇多陣企唔企得穩6蚊先

交易量又收返細

6.7!!! 走呀!!

6.5走左 輸少少
唉

輸少當贏

有無巴打買左CHFS?

輸$7美金 唉唔想煩

又上返7$

巴打走曬未? 唉我已經唔想睇

第一次7蚊走晒
岩岩free fall 5.4冇入走寶

今日運氣唔好
買完即跌一輪 差d想5.xx放曬佢
等左一大輪 最後6.5放...輸少少算

呢度有冇LMFA苦主 幾時開賭場，跌到仆街

有提你坐多陣, 輸7蚊冇事啦

其實好難講既 始終有機會升唔返上去
不過輸少少就算啦

Ching 幾蚊入

仆得街
我賣唔到

我講緊個app

又支牛？

唔係支牛 係SoFi
就黎死得啦 仆得街
我仲係賭場

開波GRNQ本身執千幾 又係sofi搞到放唔到 係咁話error 最後倒輸 玩賭場真係唔好用sofi

我今日開波冇問題
依家呢個時間都唔多人
點解會賣唔到

Sofi就係要搞下你心態 報比CS先囉 試過有次佢地幫我cancel買入

我依家係賭場
放唔到 一陣仆街

直接打cs問下 轉IB啦

啱啱好fix返
佢仲要幫我最高位賣
WWR $7放到

今日賺幾多？ 侵上星期五都唔知係咪做戲幫個市回調
我發現少回調玩正股仲好賺

有咩正股

有trump加持大爆升

7.88放都放早咗

WWR真係痴撚線

睇表演上$10

隻WWR有news

7.9 再戰
希望上到10蚊

wwr係發生咗乜事

當日3蚊放左
宜加升到8$ 咩料

trump support

好想高J

7.9入左, 9蚊一定唔難

唔知盤後仲有冇得升呢

我覺得都幾穩
應該唔會再free fall先

各位點睇PLL 前幾日上50 今日又上3x

WWR今日走左兩轉
5.5 > 7
7.9> 9

執返小小

上個星期五加埋今日，
D股升左勁多
IV 太高，
搵唔到靚價入 option

1.23

賭股即日清

埋位喇

少咗人玩....就算昨天有隻WWR都係無乜人氣

今日玩邊隻

Wwr

已經上咗10

唔敢玩

wwr pll xtnt

wwr

WWR痴線......琴日冇膽入

細細地 入左500鎂玩下

11.2 放左60股@8

一入又drop

賺300鎂走人

入唔入Wwr好

細細地玩下好啦
Set定止蝕

等佢跌返穿10再入

賭大細

尋晚來回兩轉
佢好興係高位跌一蚊兩蚊 hold一陣再升返到高位

尋晚6.幾入set 5.幾止蝕
放完之後爆咗上去

唔敢入wwr

其實點解支牛可以做到4:00就有盤前
Ft 就要8:00先有...

爆上嗰陣有無再買

尋晚6.5放左...懷疑人生中...

WWR 一定要mon全日

其實呢度啲師兄點搵到呢啲爆升賭股

無呀屌 唔敢再入 覺得每個位都係高位
點知高處未算高

WWR 以為6蚊入已經係高j

賺少好過蝕，以前試過太大貪最尾蝕

8蚊唔敢入

今日15蚊？

wwr $13

10.5入 13走, 收手了今日

cls 13...

起碼炒到20蚊

擺過夜可以賺30個

14都過左..

冇膽高追

睇嚟今晚wwr上到20

落返11再入

暈了

西水勁撚到

法法聲...已經16蚊

完全唔識停，痴曬線

12蚊 100股
20蚊見

信念唔夠 上星期 3蚊走左 唉

7.仲會有拉升

我早一個鐘睇升到11，以為已經係頂，點知去到16...

個價低，驚佢隨時跌到返唔到家鄉啫

一高J即跌

師兄你定
西水我玩左都一排, 好興高潮完要回一回氣先再爆上去

小小錢姐

尋晚到今日執左1K usd
12蚊又入左啲

佢跌穿10蚊先溝 今晚就賣哂佢

16入完即跌

真次次都係咁

set左12

啲西水係咁噴

ib啦成日俾藉口自己用支那野

彈未呀

8點

高j左 好驚

大家唔洗驚 7.會有神秘力量

有apm既味道

Wwr仲有得升既

跌緊喎

佢尋晚升到第一次高位7蚊再跌到5蚊兩三個鐘之後升到新高9蚊

意志力

美國佬仲未瞓醒

無 一開始入一皮就得

一皮港紙定美金呀？我上次朋友話要20幾萬港紙，搞到我無申請IB

港幣

感謝

點睇Ogen?